COME ON WE ARE X

佢地開創左一個屬於自己既派別 視覺系重金古典混合

Btw Yoshiki成日演唱會打鼓打到暈係因為從細有哮喘 成日進出醫院

新fans可以睇下we are x 你會發現你所錯過既x

We are x link -